netgear r7000訊號好弱

部機擺係書房，廳只係隔一幅牆（唔係主力牆）但係已經收得2格（iPhone）。無論2.4g定5ghz隔左一幅牆之後就收得個2xMb。可以點解決？用緊pccw 500M lan有460Mb左右

試過用iphone6plus 測5ghz有202Mb左右，2.4ghz就130Mb左右

50收

換channel

我已經周不時check下個channel有無太多人用同一個，但就算換左個無人用既都變化唔大

你幾多Mb寬頻？弱係行唔足定收唔到？

500 網上爬

行唔足。我係router隔離最高有130左右既話 隔一幅牆無理由得2xMbps

你行ac? 5g & 2.4g用緊咩channel?

咁唔正常喎，我bb1000+r7000 近距離有400Mb左右

2.4 b/g/n channel 10

5 a/n/ac channel 48

點做到？

有無咩setting係一定要開/閂？

請問你有無開smart connect同enable 20/40MHz coexistence?

睇下router附近有無嘢干擾

你5g改去161 啦

R7000行滿1300Mbps + bb1000
我之前search過 有人行到800幾

買返黎淨係set過密碼，乜都冇搞過

巴打你都係r7000?

附近係得書櫃同imac，router係擺係一個鋁做既桌上型既抽屜，好似office用個啲，無咩特別野干擾

究竟我做錯啲咩

btw唔知點解用beta speedtest會慢過之前用flash既speedtest

用緊totolink a2004ns做bridge擺係廳接去部ps4打機

dl有1xx左右

有無影響？

你試下改5g channel 去15x-161
我用緊161
我前面個d都係行得一半

同埋你睇下你電腦wifi個到行緊幾多Mbps

好我會試下

屋企人個個用緊費事搞到佢地

電腦大多數都係4-5年前機，但係起碼行到n，唔會得1x-2xMbps咁少

電話行到ac但係無試過上300Mb以上

電話行單天線
我電話行 Speedtest 都係得2百幾Mbps

搭單問 我bb100用r7000 2.4 wifi得70幾Mbps
插lan線就90幾
有冇得搞？定係正常係唔足？